好似佔旺咁樣整關公去警總出面o5ok?

o5ok?